‘Do you hear the people sing?’ 被中國各大音樂平台下架

之前只被限制搜索同評論

證明機場對外輸出思想係好撚有用

推

而家先落?
一早就唔好上啦呢啲歌

下次要唱呀叻啲歌

下次唱國歌 一黎歌詞岩用
二黎可以傳播翻大陸

中國人除左國歌之外咩歌都唔可以聽

幾時禁埋痰伯首愛情陷阱

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

小丸子又有心事有無下架

咁點睇孤星淚...

班蝗仲屈唔屈到我地港獨

入面改做播解放軍進行曲

每唱一句原版，讀一句翻譯版嘅廣東話同英文（最好轉埋做香港context）
如果唔係啲人聽慣聽熟係唔會諗啲歌詞內容

PS: Sor 唔小心負皮咗你

do you hear the ppl sing?

下次唱埋國際歌
夠膽🈲埋尼首

下次睇下邊個愛蟈偽人要番去開演唱會就唱佢d歌

其實首歌系大陸好早之前已經被定位禁歌...

玻璃心